除了會跌一切都美好 而你叫我追貨別怯懦 （教會）

但我怕坐一走點知 麵神出左post

神說會跌屌佢老母 點解咁遲出post

而家乜渣滓都冇 唯有望佢別一晚drop to zero

我屌你老母 再屌你老母

屌你老母我屌你屌你老母

我屌你 屌你老母你跌夠未

屌你老母又hang 左機

我屌你老母 點解每晚都要做雞

我屌你老母 點解又drop to zero

而你別説話只要信 cathie wood 都屌緊佢老母

你不如成首歌詞改哂做屌你老母算啦

陳近南既天外飛仙?

drop to zero

銀河修理員?

望住啲股票 除咗屌你老母都唔知講咩好

有些價 未開倉已經爆倉

屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

都幾岩音啊 (教會mode)

首歌叫 屌你老母員

銀行收你皮

幾好幾好 係熊市唯一精神食糧

叫股神嗰時就牛市
叫歌神嗰時就熊市